新手想換由GR轉機，比個意見好唔好

用左GR好耐，其實唔係成日影，但而家好想投入影多啲，但成日都覺得GR 28mm影得唔遠，唔係話唔鍾意但一直困係到好無癮，所以想買部無反玩下
其實睇上眼得Fujifilm xt20但啲人話fuji一調色就出事
有冇其他意見呀，冇諗過單反真係驚重，當初買gr都係覺得好方便

用傻閪機

唔GR咁咪一係x100一係rx100

講緊含撚貓？ 呢條傻鳩講野都有人認真睇

第一次見人賴焦距

放嘅tg我

lm 想收

其實GR 賣到幾錢? 我都有部賣緊

好想偷影啲路人路通走埋去咩

我唔想降sensor size wo gr都apsc

好少睇攝影台啲人係咪9吹 如果係咁xt20定xe3好呀

GR除咗個AF影合照都可以對咗落背景外，無乜投訢，28mm可以好好玩，snapshot一流。畀著我，我會買多部24-70mm機，唔會放棄GR。

可能我講錯左 我係諗住你咁買多部機，我都覺其實GR好正

唔通呢